{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "모닝마드리드 호텔 제주"
    },
    "text": "済州市中心街にあるテラスのある感性宿で、済州空港と海辺までは10分で到着できます。 また、近くには免税店やSNSで人気のグルメ店があり、様々な観光地を楽しむことができます。 宿の内部にはビームプロジェクター、テラス、調理および洗濯設備が完備されています。 ただし、基本的に宿泊人数以外の追加宿泊は追加料金を払わなければなりません。室内では靴を脱いでいただき、遅い時間には洗濯機や大きな音によって他の宿泊客の迷惑にならないようご遠慮ください。 また、充電器は頻繁な紛失や破損により提供されませんので、個人的にお持ちください。 駐車は建物内に無料駐車地下タワー駐車場があり、SUV車と大型車は駐車できませんので、事前にご確認ください。 もし駐車場が満車の場合、近くの公営駐車場をご利用ください。 公営駐車場の料金徴収時間は午後12時から午後10時までで、軽自動車と電気自動車は50%減免された10,000ウォンで1日駐車が可能です。 駐車場の位置は、済州市新大路12ギル52で、徒歩約10分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は済州市中心街にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から済州空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から済州空港までは10分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "周りにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周りには免税店や人気のグルメ店があり、様々な観光地を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはビームプロジェクター、テラス、調理および洗濯設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "追加宿泊は可能ですか？",
            "answer": "基本的に宿泊人数以外の追加宿泊は追加料金を払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "室内では何を気を付けるべきですか？",
            "answer": "室内では靴を脱いでいただき、遅い時間には洗濯機や大きな音によって他の宿泊客の迷惑にならないようご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "充電器は提供されますか？",
            "answer": "充電器は頻繁な紛失や破損により提供されませんので、個人的にお持ちください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は建物内に無料駐車地下タワー駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の制限はありますか？",
            "answer": "SUV車と大型車は駐車できませんので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どこに駐車できますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合、近くの公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "公営駐車場の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "公営駐車場の料金徴収時間は午後12時から午後10時までで、軽自動車と電気自動車は50%減免された10,000ウォンで1日駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "公営駐車場の場所はどこですか？",
            "answer": "公営駐車場の位置は済州市新大路12ギル52で、徒歩約10分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 460
    }
}